Programmcode aus dem Praktikum Grundlagen der Programmierung.

Teile des Codes entstammen aus meinen Informatikkurs, den ich während meines Aufenthalt an der FOS HBS_BS belegt habe. 
Prüfungsvorbereitung und weiteres. 

Projekte aus der Objekt Orientierung, der imperativen und rekrusiven Programmierung



Copyright (c) Robin Grimsmann
